有無有bno既人會考慮去英國當兵？

去踢英甲都唔夠班，仲話當兵

英國當兵我諗大家要考慮下過唔過到英文先

有諗過去英國當兵 咁應該已經考慮過呢個問題
只不過一開始要諗點樣去apply
等offer果時要係邊到住/日常要洗幾多錢

呢啲問題

報咗海軍嘅engineering trainee算唔算當兵

有冇年齡限制同其他要求？

我
想比d大兵哥輪住屌屎眼

GCSE英數囉
我諗DSE都接受掛，試吓咋

有睇過, 人工其實唔高 新仔得~18K HKD左右, 計埋生活費其實得返唔多
不過要住夠幾年先會收你, 岩岩到步唔會收你
如果冇其他工岩都可以考慮

好似都算
有無u grad?

11/2018改左例喇 依加唔洗住夠五年都可以
人工就真係唔多既
但係入到去有包食包住包埋醫療 其實計落唔係差好遠

美國當兵呢？

我冇不過完咗佢個Traineeship之後好似可以攞埋個degree走，仲£30000一年

咁呢個要問GO_NAVY 巴喇

幾時過去

我仲諗緊去英國定加拿大，去邊都打算當！

想問下香港有civil u grad底嘅可以join咩branch

諗緊

想知有咩兵種可以報

網軍, 可以D7支支...

話去做就有綠卡

加拿大有啲咩可以做

預11月頭
但係subject to d野安排成點

呢到可以睇下

俾唔到啲咩advice 你
自己都唔係好識
你會諗住行soldier 定係 officer

咩subject to d 野
我仲係香港讀緊u咋 諗住畢左業就過去當兵幾年 儲舊錢讀埋個master

香港人體能咁fit, 你見比狗追果時就知啦。😃

咁唔係話走就買張機票飛架嘛
辭工要通知期
衫褲鞋襪要執
文件要準備
TB test要做定
美金要滙d過去離岸戶口
屋企嘅嘢要交低俾屋企人
攪得掂都11月架喇

More 係英國海軍學院報嘅課程?

你依加幾歲
報左但係未interview果啲？

之前有人開過po officer嗰d好難考

都唔預自己考到

英國搵工 (BNO/BC 即時適用)

唔自爆啦
我只可以講我考過A-Level
CV呢幾日鳩send過去，我果行又搵，其他entry post啦、appreticeship、traineeship全部照報
係諗緊賠唔賠一個月俾公司即走姐

屌 原來有呢類post

如果有offer 緊係即走啦

做雜役都得既
伙頭果類

普通infantry?

想Join Army, 另外一個屋企成員想做combat engineer

咁咪好 有人可以一齊join

唔好喇
Infantry搵命搏
聽少一粒字都pk
陣間Weapons free Enroute rendezvous都唔知點解就仆街

我預自己係入果啲

屌 好似幾正咁
英國有無space force

..

Push

想入EMT(Tactical)

之前有巴打報過，講話雖然bno可以報名，但好難過vetting
佢最後都唔收

報咩先 soldier path 定 officer path

呢個post都引到狗